阿仙奴3:3車路士 我立即同雲加道歉

點解唔是同愛蛇道歉